# ProyectoFinalDAW

- CAROLINA ALEXANDRA BURGOS PEREZ
- MANUEL NICOLAS LECARO LANCHANG
- ALEX DARIO MACAS ALCOCER
- LUIS ANGEL MOYA LARREA


pasos para ejecutar la app
ir a directorio de la aplicacion ../proyectofinalw/ServitecWeb/Servitec y
python manage.py runserver
ir al directorio frontend  ../proyectofinalw/ServitecWeb/Servitec/frontend y ejecutar
npm start
es necesario tener instalado node.js